有一樣野好想講

得罪講句，和理非冇資格對前線指指點點
唔係勇武果班幫你打生打死，送中條例過左好耐啦

同意

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

611唔係班和理非基督徒通宵留守唱聖詩 可以捱到612班勇武黎？ 無班和理非送中條例一早通過啦

有一樣嘢好想講
冇一班勇武，和理非，中坑，媽媽，銀髮族出嚟互相Back up嘅話
個運動未到71已經散咗

岩，同意
但係比到壓力政府既好明顯係前線果班
佢地承收既壓力，唔係冷氣軍師可以想像

笑死我 冷氣軍師？ 和理非都有上街有食彈架
咪撚再分化啦 分化撚

唔好意思我都有一樣野想講
無 ”事發前” 經過既好心唔好再 Up 癈老打人後俾人圍既後部片段， 亂放上網只會成為俾人斷章取義既題材！ 你以為好醒俾人知道有人打人走咗去， 但藍絲而家就倒轉頭話係有老弱俾人圍！ 唔在場既人就信能晒！

一日未確定有 “事發時” 發生既片， 唔該諗下你淨係upload “事發後”圍佢質問佢既片對件事有咩幫助！ 會唔會間接其實俾機會藍絲抺黑大家